手足想睇書，書本交流區。 麻煩各位手足幫幫手！！

假如巴絲手足們都曾經成功入書俾在囚/還押人仕, 希望你們可以提供呢啲資訊造福其他想入書嘅手足
多謝你地既付出
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

成功入到嘅
填書單

睇書單

入唔到嘅
填禁書單

睇禁書單

書本要求
1. 雜誌、期刊及其他一般書刊(不包括教科書)

- 每月上限6 本，包括宗教類書籍
- 儲存上限是 72 本，可以舊換新 ( 此上限有機會每處不同，留意 )
- 不可寫上任何字、塗鴉 ( 如簡單的祝福字句等都不可以 )
- 不可缺頁，不可是硬皮書、不可有夾層
- 不可帶敏感、任何淫褻及不雅資料(包括暴力、腐化)
- 如須帶更多宗教類書籍 / 參考書 / 其他書籍，須向福利官申請
- 可以參與宗教班，可向牧師索取《聖經》

2. 宗教書籍
數量不限，但係聽講會先計咗落個6本度

3. 教科書
教科書則可依照獲批准之數量收受

法例
根據法例，所有來自外間的報章及書刊，若其内容或性質是不利於獄中任何在囚人士改過自新或對院所的保安、秩序及紀律造成威脅，署方可將其扣起，不予派發。所有隨報附送物品，必須通過保安檢查及符合指定規格，並獲管方批准，方可派發予在囚人士。

有關文章
【抗暴之戰】懲教署打壓在囚抗爭者 禁收《蘋果》逆權月曆

監房睇書有限制？

東北告急，無你點得 ? 問題二：可唔以入野比佢呢？

探訪在還押或在囚人士

推

真係好想收集到大家入到同入唔到書嘅資料
拜托啦 咁多位

依家普遍嚟講 政治書都入唔到
通常佢哋覺得會擾亂秩序嘅書都唔會入到

幫推

想買書可以支持翻本土書店啊
㩒埋入去睇香港邊度有本土書店啦

屬於香港人嘅書店

Push

我覺得我幫不上忙。無助改過自新基本上等於所有文史哲類（推），所有期刊都可以是教科書。

話說大家真係唔好入聖經、Harry Potter、西遊記、字典
依啲咁經典嘅嘢啦

入面隨時隨地都搵到人借嚟睇㗎

有時你未必可以日日探到佢哋
佢哋除咗睇信就係睇書㗎啦
所以啲書可唔可以鼓勵到佢哋堅持落去都真係好重要

有冇人入過有關應用心理學嘅書？
近排有個想睇有關依類型嘅書
咁多位有冇咩好推介

冇錯，但諗下如果自己坐監想睇嘅書……
基本上反派的暴君都是一Ｘ樣。
同埋唔比教科書係咩玩法，即係唔比人讀書啫

有冇睇過社會心理學？

假如你有學習需要
例如:考試
教科書應該可以申請嘅

入下啲左派書 了解下敵人囉
我覺得都有啲睇頭嘅

Dr.lo 個本 社運心理學算唔算係？
雖然如果講點待人處事
我會推薦48laws of power

但係唔知ching有冇咩關於社會心理學嘅書推介下？

我會推薦聖經、所有俄羅斯的文學、同歐洲歷史。

想借呢度問一問
有冇人知道二樓書店藍定黃？

歷史書

唔係藍啦

集思廣益][2]推薦啲可以幫大家增廣見聞既好書，輕鬆渡過疫情期間既漫長晝夜。

Tui

聖經入面有得拎啊，唔好送入去啊

俄羅斯文學？定係應該搵蘇聯時期？

例如: How the steel was tempered

好似夠囇左派啲手足睇完會唔會藍咗

幾時嘅歷史先？
有冇啲推介？

樓主可以係FB問下香港天主教正義和平委員會，佢哋呢幾年都有唔少支援在囚手足既活動，應該有好多成功同失敗既寄書經驗

印象中黃浩銘係赤柱個陣係睇劉曉波同曼德拉，文史哲應該都仲okay,係條線唔知佢點劃

我唔知佢地點睇1800年代的歐洲史，二戰和冷戰的歷史～仲有美國點獨立。
同埋俄羅斯的文學成日講監獄，法國文學走唔甩革命同愛情。

沙俄時期：全部
蘇聯時期：索忍尼辛（心理創傷警告！）

How steel was tempered? 我驚佢出來變真。共產黨，戰鬥力+100，san 值-100喎（黃到紅，手足黑警通殺），mein Kampf 呀笨

歐洲史，1848年左右果一帶

還有二次大戰時的德國。
白玫瑰運動一個文宣組的故事的傳記之類。

push

普通消閒小說得唔得? 可以捐

香港史？
但徐承恩果種本土論述唔知得唔得架呢

好呀 麻煩哂

香港關鍵字就有人話入到

可以嘅話 我想入本香港革新論

關鍵字買左未睇

但 思索家邦 好撚正

有無手足鐘意睇偵探類？
推介陳浩基本1367
香港作家紅到去外國
本嘢夠厚有排睇

革新論仲買到咩

冇呀 但係依本已經網上公開咗
可以download落嚟

依個唔知啊

不過陳浩基好多書都好有feel
夠緊密

我暫時仲未有收書嘅計劃啊
始終拎入去俾手足都要搵佢嘅朋友、屋企人/議員
所以 唔好意思啊

我有好多書...